# Про проект

Это сервис (сайт), позволяющий осуществить предпроектную оценку целесообразности использования собственной малой генерации (в том числе, ВИЭ), а также подбирающий необходимую конфигурацию. 

Проект был реализован в течении проектной смены от ПАО "Россети", а позже доработан до этой версии. 

# Стек технологий

Python3 + SQLite3 + Flask (в первых версиях использовался Django)